1. Сохраните папку с файлами на устройстве.
2. Откройте страницу chrome://extensions.
3. В правом верхнем углу включите режим разработчика.
4. Нажмите Загрузить нераспакованное расширение.
5. Найдите и выберите папку приложения или расширения.
